[Tinder] 搞完野之後unmatch左, 咩原因?

早幾日出黎飲過一次野, 感覺唔錯
之後琴日再出黎, 其實冇搞野, 因為佢話唔想插入
於是佢齋用口玩左我條野成粒鐘, 含得好撚有passion
過程有講有笑, feel到佢幾like我
但今日就無啦啦unmatch左我, 咩原因???

好shocked條女冇啦啦玩消失
我仲未玩夠, 好意猶未盡

因為你無奶翻佢

你冇幫佢含返？

非gay

實係無交換contact啦